[估地區] 「男男激戰」！28歲所長掰彎40歲人夫警員...妻抓姦看傻了

新北市淡水警方傳出「男男激戰」案件！據爆料人指出，一名分駐所長與資深警員今年1月被所內的同事發現「眉來眼去」的曖昧，以及極度親密的肢體互動，甚至在外租房愛愛！淡水分局表示，接獲警員妻子報案提告，已依勤務不落實及不正常感情交往部分，分予2當事人申誡、記過及調職處分，並加強督導考核。

據知情人士透露，淡水28歲張姓分駐所長「掰彎」40歲郭姓人夫警員，「張姓所長為了取悅人夫，甚至會在車上為人夫『服務』，兩人熱戀期間甚至一天大戰好幾回，KY潤滑液時常要補貨，真的令人驚訝，因為所內這位資深郭姓警員是有婚姻的狀態，大家實在想不到會發生這段年齡相差一輪的『甲甲戀情』」！

警員的吳姓妻子發現丈夫不對勁，直覺他有事隱瞞，因此找了徵信社跟拍，後來跟徵信社於上個月底凌晨3點多，殺去張姓所長的租屋處抓姦！門一打開，徵信社立即拍照存證，而吳女看著半裸倒在床上的張姓所長，還有一臉驚恐的丈夫，她先傻眼後氣炸了。接著吳女拿照片等資料到淡水分局報案且堅決提告【和誘罪】。

知情人士表示，吳女報案當天張姓所長是值日，必須待在駐地，結果溜班跑回宿舍陪伴輪休的郭員。後來吳女出示相關資料，淡水分局旋即展開查辦及約談該2警，除當事人提起告訴移請偵辦外，另依勤務不落實及不正常感情交往部分，分予申誡、記過及調職處分，並加強督導考核。

淡水警分局強調，員警風紀乃執法人員核心命脈，員警因感情問題引起非議，雖屬私德領域，惟已造成警察形象受損，本分局除依規定受理，並秉持「不護短、不庇縱」的態度查辦，以避免傷警察形象。

原文網址: 新北警「男男激戰」！28歲所長掰彎40歲人夫警員...妻抓姦看傻了 | ETtoday社會新聞 | ETtoday新聞雲

估唔到剩係台妹咁淫亂 就連男男都

到底有幾緊火好想睇佢兩個咩樣

Gay

台灣真係好正

篇報道寫到好似睇撚住條女捉姦咁
CLS

男警腳

記者手筆幾勁

cls

又係新北

識食一定係食仔,
唔會好似啲女仔咁, 叫佢幫你含下都好難為佢咁,
反相會追住黎含

大叔的愛掉轉左

國家都唔敢寫？

大名鼎鼎嘅新北市重會係乜國

新北市又加分

男子就應該喜歡陽剛的東西

例如另一個男子

人夫通常唔知點解有種魅力

無圖點討論

搵唔到

大叔的愛啫
啲女睇見會好興奮

睇到扯咗

我要把聲好溫柔
片呢？！

[img][/img]